1827 北角鐵大量警車

北角地鐵有警車大量

1819 #炮台山 英皇道向北角方向兩狗車 VR5274 UY2736

銀色 MAZDA